啊唔 幹那斯穎 方打些度呢姨！

如題
斬我隻手唔該

咩菇咩菇fire！